消息：護老院群組最少2名院友及3名職員初步確診

2020-07-08 HKT 11:13

消息指，慈雲山港泰護老中心再出現新增初步確診新型肺炎個案。

據了解，昨日有85歲女院友確診患病的慈雲山港泰護老中心，到目前為止，再有最少2名院友及3名職員初步確診，已入院接受治療。

本港昨日新增14宗新型肺炎確診個案，9宗屬本地病例，當中5宗源頭不明。